鐵血的孤兒超越左Gundam 00未

一套10年前既作品用2017年既鐵血比好似唔太公平

超越左

Yes

( Show Blocked User - 對唔住都係我 )
好耐之前已經block左你 係好多post你都係串樓主一句就走

比00更無常
更加比00寫實(冇gn粒子)
更重要嘅係
子彈可以殺人
你睇下蛋蛋，射完都唔死

以為甩走兒童向 左砌右砌得實體武器

睇到第二季都係得兩把大鎚 唉心知不妙 一定彼其他槍屈死 臨尾你fing條尾真係把撚咩

人地逐槍逐槍打 再加斧頭埋你單

劇情00更無常

原來00已經十年

00係未來人在時光機返10年前整
水準梗係高

啲畫功到依家都覺得好靚

打外星人冇問題
有d人接受唔到姐
宇宙咁撚大真係得你地球人咩

得子彈殺到人

除左朱古力知力大衰退之外，其他都接受到

除左破滅魔劍秒殺之外，其他都接受到

除左黑衣人外，其他都接受到

之前開post討論過劇場版
好多人屌係打金屬on99
不過我覺得冇問題
邊個話外星生命一定要人型/獸型

d毒撚係咁偏激